 10:45, 27 февраля 2019
WhatsApp внедрит новую функцию
WhatsApp включит в настройки будущей версии сервиса опцию, ограничивающую добавление пользователей в групповые чаты. Об этом сообщает WABetaInfo.В настройках конфиденциальности пользователи смогут выбрать, кто может добавлять их в чаты: все пользователи, люди из записной книжки или никто. Функция вводится в качестве меры борьбы со спамом. В настоящий момент добавлять пользователя в любой чат можно без его разрешения.Материалы по теме00:04 — 20 июля 2018После прочтения убитьЭта страна чуть не сломала интернет. Из-за него же она утонула в кровавых бойняхОпция появилась в тестовой версии, в ближайшее время она будет доступна в обновленной версии приложения.Ранее компания анонсировала внедрение ограничений на пересылку одного и того же сообщения одним пользователем до пяти раз. Максимальное число пользователей, которые смогут получить одно и то же сообщение от одного отправителя в мессенджере, будет снижено до 1 280 человек. Таким образом WhatsApp рассчитывает бороться с распространением ложной информации. В Индии распространение фейков через мессенджер привело к серии линчеваний.
